# R2frida Mobile Reverse Engineering Q&A Guide

## Process Attachment & Basic Operations

Q1: How do you attach to a process by name?
A: `:attach Snapchat`

Q2: How do you attach to a process by PID?
A: `:attach 1234`

Q3: How do you list all loaded modules?
A: `:il`

Q4: How do you search for specific module?
A: `:il~Facebook`

Q5: How do you list exports of a module?
A: `:ie libSystem.B.dylib`

Q6: How do you list imports of a module?
A: `:ii libSystem.B.dylib`

## Memory Operations

Q7: How do you search for a string in memory?
A: `:/ password`

Q8: How do you search for a hex pattern?
A: `:x 90909090`

Q9: How do you write a string to memory?
A: `:wx hello @ address`

Q10: How do you dump memory region?
A: `:dd filepath`

Q11: How do you list memory regions?
A: `:dm`

Q12: How do you search for specific memory permissions?
A: `:dm rwx`

## Function Analysis

Q13: How do you list all Objective-C classes?
A: `:ic`

Q14: How do you list methods of an Objective-C class?
A: `:ic [ClassName]`

Q15: How do you list Java classes (Android)?
A: `:ic java`

Q16: How do you trace function calls?
A: `:dt func_name`

Q17: How do you hook a native function?
A: `:di func_name`

## Symbol Resolution

Q18: How do you resolve a symbol address?
A: `:is symbol_name`

Q19: How do you list all symbols?
A: `:is`

Q20: How do you find references to a symbol?
A: `:iE symbol_name`

## Debugging Operations

Q21: How do you set a breakpoint?
A: `:db address`

Q22: How do you list all breakpoints?
A: `:db`

Q23: How do you delete a breakpoint?
A: `:db- address`

Q24: How do you continue execution?
A: `:dc`

Q25: How do you single step?
A: `:ds`

## Information Gathering

Q26: How do you show process information?
A: `:i`

Q27: How do you list currently running threads?
A: `:dpt`

Q28: How do you get binary entrypoint?
A: `:ie`

Q29: How do you show binary information?
A: `:i*`

Q30: How do you list environment variables?
A: `:env`

## File System Operations

Q31: How do you list files in app bundle (iOS)?
A: `:ls /var/containers/Bundle/Application/*`

Q32: How do you read a file?
A: `:cat filepath`

Q33: How do you write to a file?
A: `:write filepath`

Q34: How do you show current working directory?
A: `:pwd`

## SSL Pinning & Network

Q35: How do you disable SSL pinning (iOS)?
A: `:eval ObjC.classes.NSURLSession.setTrustAllCerts(true)`

Q36: How do you intercept network calls?
A: `:dtf libSystem.B.dylib exports`

## Android Specific

Q37: How do you list Android activities?
A: `:ic android.app.Activity`

Q38: How do you hook Java method?
A: `:java className.methodName`

Q39: How do you list loaded dex files?
A: `:il~*.dex`

Q40: How do you trace Java method calls?
A: `:dt java_method`

## iOS Specific

Q41: How do you list all UIViewController instances?
A: `:ic UIViewController`

Q42: How do you monitor UserDefaults?
A: `:dtf NSUserDefaults.*`

Q43: How do you list keychain items?
A: `:eval ObjC.classes.KeychainAccess.allItems()`

Q44: How do you bypass jailbreak detection?
A: `:eval ObjC.classes.JailbreakDetection.setEnabled_(false)`

## Advanced Operations

Q45: How do you execute custom scripts?
A: `:. script.js`

Q46: How do you set a watchpoint?
A: `:dw address`

Q47: How do you trace syscalls?
A: `:dt syscall`

Q48: How do you profile memory allocations?
A: `:dm alloc`

Q49: How do you monitor file operations?
A: `:dtf open`

Q50: How do you dump all strings?
A: `:iz`
